U ovim laboratorijskim vježbama smo se upoznali sa potpuno povezanim mrežama, naučili smo stvarati mrežu sloj po sloj u prvom zadatku, trenirati i koristiti ju za predviđanje. U drugom zadatku smo provodili predviđanje nad ručno napravljenim slikama, a u trećem smo koristili kameru kako bi provodili "live" predikciju.
